有冇試過努力做為男/女朋友做嘢 但係佢哋冇接受到

女朋友好鍾意影靚相
但係自問對影相一曉不通
為咗令女朋友開心 同埋可以有多啲同佢相處嘅時間 一齊做嘅活動
所以一拍拖就同朋友買咗個單反
我知道影相真係講天份
但係我都會有時候上網睇吓一啲影相嘅心得
結果去到影相嘅時間
將我影完嘅相 俾佢睇
佢個樣由好期待 變成黑面 然之後再講句「算喇 我哋都係唔影相喇」
我都真係覺得自己好廢 好唔開心
但係我都有為佢努力過
自己落力付出嘅嘢 點都希望收到嘅人笑着去收
有時候聽到啲女仔話煮嘢食比男朋友 雖然煮得好難食但係都笑着食 會好warm

但係聽佢咁樣講完 真係覺得好失望
雖然知道自己影得差 但係都希望女朋友會鍾意同我一齊去影相 不論影得好定差

巴絲打有冇試過咁樣？

你同佢講 不如你教我啊 我盡力學啊 睇下打唔打動到佢

Ching識唔識執相

叫佢教你點影 有咩要求
示範一下依個位想點影

因為我女朋友係鍾意俾人影相 自己都唔識 所以冇辦法

唔識啊 拍拖之前完全冇接觸過攝影

可能佢都講到攰左

Practice make perfect 😂加油 佢影既時候跟埋去學下？

我有幾個fd都係影相好勁會拎獎嗰啲 我見佢地都有執相 所以我覺得兩樣都要學的 慢慢嚟啦 終有一日會感動到佢的 加油阿ching

多謝 不過始終都要請教下專業嘅攝影師

多謝晒巴打

咁俾人影都要講下自己expect 影到咩效果嘅
除非靚到成個明星咁就真係點影都好睇啦
女仔要求都係要夠瘦 夠長腿

唔好氣餒!

利申 絲打

坦白講美感呢家嘢有啲人就係天生冇
亦有啲人影風景影街影得好好但影人就仆晒街

一係你就自己諗辦法練下睇多啲相同戲睇下人地啲shot點frame
唔得嘅話建議你獻醜不如藏拙
寧願搵第二樣努力好過影得核突人地又黑面唔開心

反而我男朋友好鍾意影我唔識擺
我叫佢指點下我佢話佢都唔識

樓豬一睇你d表情符號就知你似女仔多過男人wo 你其實係咪女人黎？你女朋友先你你男朋友

係呀真係 不過我至終都希望有日佢會滿意我影嘅相

你對女朋友好有心
加油

對住d女人叻唔過佢就抵你比人食住

巴打 我覺得情侶之間傾計唔同普通人 自然會有同平時唔同嘅對話方式

其實最主要係影得佢靚同瘦
影多幾個角度比佢揀

得閒可以睇下啲photographers嘅ig睇下人地點影

你女朋友啲反應都正常嘅其實
一嚟期望同現實嘅落差
二嚟覺得自己俾人影到好醜 喺街搵另一條女用電話幫自己影重靚

有無諗過唔係你影得唔好，只係⋯er
不算買部美顏神器啦
Tr系列（我都唔知而家出到第幾代）有晒顏色框，方便影到長腿比例嘅相
美圖手機影相都好靚（t系列/v系列）
或者學下美圖秀秀

你試下唔同角度都影幾張 或者
叫佢一路郁 一路轉唔同post 你就一直係咁影
總有一張capture到佢想要嘅相

再唔係就睇下佢ig或者平時同fd影嘅相
摸索下係咩風格 試下影類似 睇下佢想影咩類型

不過 佢真係中意你嘅 無論你為佢做咩佢會好中意
唔會唔領情 仲會覺得你好可愛添

一係叫佢示範埋要乜角度
搵你做住model俾佢影幾張當sample俾你做reference
你再照抄同一個角度